[LoL]英雄聯盟 S9世界大賽討論區(471)

sor唔小心搶左

年既skt真係好癲唔發瘟真係冠軍大熱

200iq

今日準備又全中

SKT: 咩話打唔贏?? 咁唔打囉

skt
skt
skt

痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線

睇到我拍晒手

中路差距太大

好睇到

Sky!!

SKT: Be water

tf 有無咁屈

SKT

好好睇

Effort應該比人屌撚死

呢場超好睇

Skt輸過俾grf咁樣bd

屌你真係峰迴路轉

智商屌打 唔知點解覺得 SKT 成場都好重 EU 味

skt
skt
skt
skt

請用不推文回

200iq plays

好撚勁 咁都贏到

不過RNG冇想像中廢

Skt!!

樓主銀牌

20000000000000IQ

其他2隊邊有得同佢地2隊打

好好睇今場

改革成功
FAKER係咪跟國動學野

明知團唔夠打 用智商打
2隊都好撚勁

有狗快走

會戰唔會再打得贏
所以BD

Faker

RNG中路個下塔好傷

期待一陣G2同GRF都打到呢種水準

SKT SKT SKT

真係好睇
打團真係頂多64波
咁樣分推贏真係世界級實力

第一注就爆左

有zoe但攻幾次都上唔到高地 比人撚死

clid 救撚左呢場

唔打團 直接BD

推塔驚黎噶嘛

想睇skt對g2

完美演繹推塔遊戲

6神裝小狗都未打過團就輸左

隻ZOE後期無乜用,1秒消失左

3傳送真係好撚屈

不過真係好精彩呢場

輸得好唔抵Karsa 火龍波唔斷優勢，應該贏得輕鬆

秒撚晒啲塔 CLS

EVE嗰場唔似依場咁

三連清呢
今次直爆叫咩

條女好煩

銅牌一問，如果5vs5，邊一邊陣容會較大機會贏

邊撚個話打團先贏

有世一ad?
我就營運死你

善用不推文回覆

EVE

俾g2教育完成隊都好有創意

兩地龍

狼行=khan tarzan=faker

智商壓制

Omg 好睇到

呢啲咪世界賽囉

大家見到未
面對強權唔需要正面硬碰都可以贏到

手足用不推文呀

Btw估唔到khan呢兩場咁穩

4傳送

世一AD又贏唔到

好撚high

邊有不如, 不如話中期EFFORT唔走錯位死左幾次,SKT中期優勢都唔會斷

睇返最尾FAKER勁撚到大技塔前迫隻狼行無得交閃清兵線

6神裝小狗

但都似似地
我覺得skt不斷學緊其他隊

G2都係 學到野

有xayah + mordo
Rng 冇可能輸

冇乜可能，呢場根本決賽水準

找左數先講野啦

雙地龍, 巫妖

rng屌打

好似睇緊final咁

繼續拎巴龍後100%勝率

Rng啦 TF ez點打團

要睇駕駛員

teddy effort 心諗 好撚彩

無撚用

抵啦蝗族

祭clid贏game

faker

Rng似扮廢

hit n run

be water

講左四個月啦 大陸狗

支那仔崩潰未
準備呢一日準備左咁耐諗住靠實力打爆人
點知自己太智障俾人地bd贏

skt除左support真係冇死角

今場有決賽水準

RNG

前期effort送唔少優勢
faker都有份
teddy又比唔到壓力人
最後智商壓制

40:51 李星係上路唔清兵搞到上路兵線完美
karsa: 上路好多兵 我去清一清先 我未滿裝
uzi: 上路兵我要

打到skt都唔敢打團 要分推你話呢

TF 擺明就係Fnatic 嘅pick 嚟，依家SKT 似係G2 + FNC 嘅混合體

今場effort打得差
希望調整到

牙FAKE諗法走得太前

都好多年FINAL都呢種級數既比賽

SKT一輸一定BIN 下路個兩位

FAKER今場最少3個highlight

爭d俾小虎單殺
大逃亡
最尾一波

支那狗技不如人 有乜抵唔抵

你叫人找數 bin人c? 屌你老母垃圾SKT三連霸無死角狗笑撚死人

比cild -6搶龍
唔係3火龍一早完撚左

魔鬥唔用大技 直接清兵線會唔會好d

faker打世界賽真係上晒身
痴撚線

Ad TF 傻鳩

FAKER意識真係超幾班

SKT開到狗咪贏
唔到佢一定輸

應該都係rng果邊
所以先唔同佢硬打

FAKER今場差啲做咗死角 臨尾回魂

mvp比左邊個

完全唔似
GRF果場係兩隊人賽評觀眾都知佢一定會BD
但係冇辦法一定要賭 , 唔賭都係輸
呢場完全係以為得FAKER 冇諗到人地ALL TP一野衝入黎

喂
今場叫咩呀？
Grf就叫廢？
廢老隊又叫咩
係勁做咩唔5打5

LPL
希望一陣大ching爭氣

我大師兄令我做走數狗也甘願

捱唔到2秒

Skt:香港示威流
Be water
有狗快走
裝修對家base

有睇都知佢地發揮唔算好

希望佢醒
出MATA又係死得

所以skt永遠都咁好睇 成日可以輸都打番上黎 今次打唔贏用新招贏Tim

係咪faker call
最後call嗰個真係智商200

三連霸都學人bin c

不過skt唔應該咁早拎tf出黎
bo5拎出黎真係打崩rng心態
小組我信rng最少都第2

睇到拍晒手

5v5 skt無得打
狼行大技捉一隻
好難秒到uzi
Khan頂唔到uzi兩秒輸出
Uzi一個一頂三個既輸出

其實RNG今場打得唔算差
睇黎之前決賽真係試野多
lpl 1st seed curse

我等緊有人BIN返我轉頭都嚟唔切

skt有mate

笑撚死人

TF 已經係大家都知會有
都唔係D咩秘密PICK

我覺得柔依肥唔起 壓力唔夠大

Faker: Be water

FAKER：「沒關係啊，再被抓啊，再繼續戳我啊」「我就BD整場，我跟你說，我就BD整場」「隊友就不會打會戰啊，這樣都可以輸，那我就單機啊」

牙FAKE上撚哂電

我覺得打fnc應該問題不大

U'll never see it coming

TEDDY 前期走位 控線好大問題

個波狼行第一時間大對面酒桶 拎到3火龍就唔會比SKT拖到後期

其實好難做佢地 想分推又比tf圍 後期守直程塔殺

對rng喎唔係同cg喎

比賽tf唔係玩ad tf架咩

應該仲有招，好撚有信心

講左準備多左，希望有得睇

收撚皮啦垃圾 唔夠我講就bk7我 好撚肉酸阿

有d似toyz個場

82.7k vs 82.7k gold

除左一次閃入去殺小虎派左膠之外
成場都好屈機

大家怪錯銀行啦

ap tf>>>>>>ad tf

比人搶龍就-6

秒唔到人

faker:我大把英 睇你ban得邊個

機長Ez洗傷都輸uzi 高下立見

臨開賽前先重播左skt比grf triple tp backdoor 原來一切都係暗示

比賽先唔會玩
你有幾可會慢慢a人

今場係狼行 唔叫銀行了

小虎今場輸兵輸經濟輸得好癲,發生咩事

實際上SKT其實輸緊 係靠2條巴龍扯返啲錢

一睇就知RNG留緊力
pick埋xayah呢啲正常野
代表仲收埋左啲野

好心佢就學下kar98清啦
人地幾知醜識找數
佢就面皮厚撚到震

兩隊五五開神仙打交
不過輸智商

World Buff太勁

錢符文+TF passive先平手..

Fnatic中路出名ad tf

三火龍先驚
電狗基因

成個營運體系依家拎出黎就會比人研究哂
好明顯rng完全反應唔到
狼行推線死2次
之後惡魚就一直上下路bd

rk..

今場真係好好睇
好小打到咁緊,不分上下
最後個BD
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆

希望G2 生性，好想再睇G2 同 SKT 打Best of 5

lpl fans 一定話唔做第一好d

同我哋嘅諗法真係冇得比

一個打團一個分推 邊會一樣

RNG五路世一個個?

FNC今年實出唔到線啦

上路塔極速爆 cls

你係臭雞

effort啲勾其實幾準
今場teddy無玩好 啲Q真係空到完全無威脅
連機械人都打唔中真係離譜啲
仲有faker幾波飛有太自信

咁肥仔一個食曬經濟
佢有錢剩
整體經濟skt 比較好

2個baron play skt都係負錢wo

咪比UZI食曬兵
怪唔之得佢肥到仆街

我就係記得佢成日玩
有次stream仲話ad>>>>>ap
但ap 藍卡爆塔好撚爽

C組私家雞SKT>RNG>FNC

冇睇

前期柔依有3個頭 但兵 狗又搶晒
根本養錯人

係
人地今時今日都仲未上水

TF 中路由playin開始已經俾人pick
咩9野反應唔到

轉裝垃圾之牙經典Play

夠你臭
你同SKT 一樣

2nd seed wor

Rng應該都收埋好多招

如果今場輸
Faker都係打得差
有兩次大技送頭

琴晚戰馬3火龍輸 今日如果頭先KARSA 3火龍輸就正

lpl fans過貼吧啦

世界賽水平

個鬼妹主持幾靚，叫咩名

你快啲走 我保護你

sktsktskt

搶完先拋Ez幾十兵，但Zoe輸成百幾兵

仲捉你唔到

skt營運到嬴唔叫反應唔到?

teddy冇乜笑容係咪知自己玩得麻麻

Faker 中路波 送負巴龍play

昨日得DWG打TL同埋JT好睇
今日第一場就打到咁

第一場已經係冠軍級大戰，不愧係最強對最強

鏡頭馬上轉到皇族 鏡頭

Zoe 後期做過咩

還我琴晚個韓妹翻譯

重睇最後一波真係cls

faker 除左直飛塔前
佢引狼行,開佢大, 令狼行 唔可以清小兵
狼行R又唔可以斷

你拿25萬 哥拿100萬

agga

大師兄出山，罪人應當懊悔

Bulii (Laure Valée)

反而好奇
邊一刻諗到咁樣BD
定一開始 只有兩個plan
第一個 唔比uzi上力 前期多啲搞佢
同
第二個 咁樣BD

垃圾SKT三連霸無死角狗 勝利球迷黎 SSG贏就改名做CooL肥 比我踢爆完仲厚面皮到上黎奶返SKT鞋底 好撚噁心阿

路西恩老婆

拎招W check草

其實我覺得SKT無諗過下路比人打到咁
BP好明顯係靠FAKER CARRY

揀得tf預咗會bd
藍牌一嘢半塔

TF BD法由playin甚至soloq都有佢蹤影
RNG咁都應付唔到唔係廢係咩?
仲幫佢搵藉口

一直都壓到肥狗
係一波俾佢肥得返

FPX屌打RNG

teddy塊臉真係幾黑

訪問完就入後台比教練屌屎忽你會唔會笑得出?

Laure 今日唔露胸 唔掂

成班死毒撚 大家去打仗你老母你係到lol推到上熱門？ 成班等比天收

同ZOE同打陣地戰一樣
一中招就會那野
所以要BE WATER

今舖mvp一定係clid啦
前期兩個pick死肥狗好重要

手足們善用不推文回覆

琴日輸左畀台灣戈隊叫咩名

好人一生平安

fpx

綠西恩

all in咗大清陣間要生性

都話唔係咩秘密PICK 未到世界賽已經開始出緊既英
仲研乜究呀 CHING是咪火星返黎

Faker真係用緊腦打機

不推文回覆

呀清你攪到人地封左你
屌到佢失哂智

faker:學s7咁打

唔係個sup送返優勢比uzi有機會肥返都唔洗打咁耐

其實PICK TF就係想分推贏
EZ 為打線穩
鬥打團邊夠UZI黎
酒桶拎黎DISENGAGE

如果cg偷到呢埸fnc

有冇人解釋下faker最後個大有咩用

岩岩邊個mvp

學你咁日撚日開埋d膠post咩柒頭 晏就出完去又同你講阿

照亮全場

On9死毒撚

真係呢場先開始有世界賽既感覺
有來有回

RNG成日玩D團戰陣養肥UZI靠佢CARRY
俾人睇通晒根本唔洗同RNG打團都贏到

睇mordo 位置
等隊友斷

比到隊友睇晒RNG D人既位置, 以便阻RNG返企斷BD

呢場打快啲唔該

比隊友睇位cut回城掛

RNG個陣一中一招CC就包殺人，真係好惡

SKT:咁打三傳送Tf分推營運囉

我諗Skt知道RNG團戰勁，先訂呢個戰術

CG張相笑撚到仆街

佢自己咪係度推緊咯

BTW大家記得不推文回覆
唔好阻住D行動PO

引魔鬥開佢大 (我覺得)
魔鬥個大斷唔到 KHAN同TEDDY就直推

切蛋糕條女正到呢
如果佢肯比我屌 我會原諒佢

（突發） 香港人有個好消息 普天同慶
Tvb 宣佈出金宵大廈2

咁唔俾個mord閃現清兵又係咩嚟

我唔會開花時間打機咁撚on9

其實我無諗過小虎會拎ZOE打
我覺得反正都團戰點解唔玩LISS

呢場effort團戰做好啲唔洗逼到faker咁樣偷

ez而家先爆線

BLOCK左佢啦清
不推文不推文呀

Lira -_-

呢個好似合理

遲啲TP又削

大家不推文啊

如果你有睇lck summer 其實effort係救世主

全撚部用不推文啦 廢事比位人入

不過呢場Clid作用都好勁

你自己都冇不推文

1.開全圖比隊友睇rng recall位置
方便clid同effort斷recall
2.直接飛魔鬥面前再用金身bait曬魔鬥e技q技
等佢冇得拎黎清兵線

其實我諗就想對線期減少tf 走線
失敗左咁話姐

同韓仔隊鬥拖真係無著數要好似ig 咁極速壓縮先易贏

如果虎識用jayce 應該好打好多,你tf 一飛推爆你

幫手洗 free hong kong

聽講LPL打得好勁喎
同埋小虎隻Liss
算啦咪又係英雄池問題

佢係未諗到咁多唔知
不過實際作用
1. 睇到RNG 全隊D位 , 邊個返左邊個B緊
2. 逼你魔鬥D 技要隊落TF到 , 冇時間/冇技可以清兵線
如果FAKER 就咁行, 魔鬥開晒技清兵線 再R你一隻
剩低兩隻英唔夠兵線有可能唔夠快, 俾RNG返到黎

teddy今場真係唔多掂
哪怕佢Q唔中肥狗 剩係中機械人已經可以poke到rng打少個人
機械人企最前都仲可以滿血
無機械人TF可以比到好大壓力
faker好幾下落地都係比機械人拉

廣告完即刻PICK緊，EU PRODUCTION又贏

其實三條友少邊個都得

食屎狗係咪驚到瀨哂屎

teddy都係唔夠uzi咁有火候

個機械人Q好似長過ez Q

Pick咁快

Zoe唔太覺阻到Tf跑線

又garen

係咪淨係識拎蓋倫+貓

食屎狗可能以為RNG好廢
點知同SKT打到不分上下
反而自己拎哂最擅長既陣比人由頭屌打到尾

食屎狗係唔係已經唔識玩adc

唔係skt打唔打得贏下路

又可以睇HUNI 舉鐵

bard

冇計
人哋世1ad
不過都係輸

第一年
第一次對線
我又唔覺係接受唔到

又黎呢個下路組合

隊隊都有準備打你garen+貓

手足們錯就要認啦
不推文

唔俾人破第二次應該會繼續用

記憶中食屎狗隻TRIST幾勁架
不推文

前中期都係靠ming同uzi呢對下路打開優勢

兩個pick死肥狗好重要

yuumi + garen係咪真係咁屈，fnc上場玩又唔覺好勁，又無輸出，俾skt撚到仆街，想問下呢個combo有咩咁屈

FNC贏啦 依個陣太濕鳩

等魔鬥大技佢 魔鬥應該要清兵 清咗就仲有機會

自膠

大快活好明顯藏招啦

打CG夠做啦

好想同uzi瘋狂扑嘢

SKT勁隊 CG就唔同講法

等睇cg 偷到場

TVB狗都仲夠膽出黎講

咁我等睇表演

liss 呢d 廢英有春用又想玩單核呀虎比人ban 左幾多隻，

其實打得好好，係skt 露牌先，應該bo5 無可能出到場

尋日係輸上野咋

無用 nerf到400秒一次都係照用
尤其依家有塔皮 下路對線都要帶

後期用關鍵一次就夠

上場貓既poke好痛wo

lm睇grf第一次打世界賽

坦，vision，解放中上野carry

幾時有hka

teddy第一次world?

huni

希望食屎狗輸波+ hka贏波

尾場 你預1點

係

EZ招E counter機械人招Q

BORIANNA

CG 應該贏，bwipo 比huni 屌打

huni adc

全遠攻打全近攻

睇你計唔計msi果啲
咁最大型世界賽teddy真係第一次 老實啲講表現唔算太差

個陣鳩到咁

又有排妹啦呢場

msi其實都算world

唔會咁易Q到
有壓力
仲有zoe呢

究竟Lira係點睇到野

出左死帽啲輸出cls

右邊個垃圾陣想點撚樣贏

哇屌 呢場睇黎有排打

識用唔代表勁
除咗全盛嘅marin同smeb 諗唔到有咩人隻rumble可以及得上huni

CG個陣軟撚到

所以懷疑skt第一場打營運唔打硬實力有原因，驚其他3個發揮唔出實力

其實佢打果個係UZI
會唔會要求太高

睇id 岩岩隻tf 其他人，用唔用到咁神先

同真係保佢保得好，tf 好易捉但差d 單殺都有人救

Bard + ori
但講緊對面中野都咁既機動力
Cg 輸左一半

打上路，瘋狂駐上

咁你都講得出

Uzi Ming 對線真係無敵 佢拎弱勢英你先會平到線

要靠前期三線贏晒

睇完SKT嗰場 希望呢場唔好太差

講定先
HUNInstall LUL

覺得佢依兩場都係純粹係打穩
唔知係咪kkoma驚佢會緊張

你要明白呢到既人唔覺得肥狗勁

其實我覺得肥狗發揮好都好靠ming既表現

左邊=防暴陣
右邊=手足拉打陣

Huni隻藍寶有Buff

TEDDY係團戰D Q poke 唔中人

其實15MIN 2個CS 都唔係差好多 只係中後期幾波比肥狗係會戰到 拎哂頭 先開始覺得唔夠打

仲回味緊SKT既時候 已經要睇FNC

bang打佢都要輸線啦

偷錢ez 係咁上下廢 唔expect平線
cloudtemp都係咁講
但後期poke 都唔算好好

3分鐘冇閃

其實真係留左手我覺得出返姦夫一定好過機械人岩岩個陣開團唔夠勁

呢場邊個嬴應該就係同rng搶2nd seed

bang對線唔係特別惡
之前kt deft+mata就打得惡

奸夫捱到2秒再算

gg cg

CG

bard好大失誤

cg準備0-6

gg 打線都爆 邊會贏到

手足拉打陣MOLAMOLA

當初cg點拎到出線資格？ 以為佢地最多na 5th 6th

下一場啦
下路咁都輸

個個都對faker同uzi既要求特別高
呢場如果skt輸 佢地咪又係笑要習慣

cody sun

睇完世界級比賽 睇返呢2隊

咁嘅血仲行去a

呢場我skip
Bye

所以我覺得15min平cs已經ok

Pick 乜嘢 Bard

贏左tsm 2 次bo5

問tsm

BANG不嬲屈係團戰

打唔贏SKT 但打得贏其他隊咪得

落街食飯先
食完睇大清carry

會唔會岩岩岀mata會好啲
起碼mata知uzi咩料先

Clid同khan有攬一攬ming

上場佢最伏

感覺cg每次都係打打下全隊死哂得返cody sun 逃跑

其實Ez真係要預輸線，又Nerf左，穩定輸出但無以前咁Carry

咁多位大佬
今日唔出去幫手開花
有時間又唔做文宣或者去推行動POST
睇埋哂奶共LOL直播

用不推文啦

MING同KHAN好似係LDL係同一隊定咩

前中期己經完左啦，skt 個陣輸出根本唔勁

cody sun係咪打左3年world？

2場好大落
而家睇銅仔鳩打咁

Ming幾乎同個個選手都friend
除左寶藍

3年唔同隊

Stixxay留閃送咗佢地入world

送錢流BARD

clid同khan之前係LPL識ming
應該

Faker最後個下大飛入去塔底真係完全屌打咗對面

中後期先俾人拉輸出，中前期SKT啲團贏到贏4k

你老母打條龍仔10條友磨左2分鐘

前期都妹成咁

前期壓唔贏人都算啦
仲要俾人贏經濟

hold咁耐俾條龍係咁打做乜鳩

肥仔年代邊個同佢同隊過 依家既fnc

依兩隊點出線呀

nemesis 考牌賽，今場舉唔到應該出局

all in hka

rekkles玩夠膠撚未

寶藍應該比人拎同佢MING比左好撚耐
但事實證明MING真係勁好撚多

呢場真係靠faker決策食腦贏
再拖落去真係好難講

得返食屎狗

一下子由大師場去睇鑽石場

食屎狗

食屎狗囉
BTW麻煩各位巴打善用不推文

手足拉打陣點解唔出雷西

BARD靚控

呢場CG好明顯試陣

兩場水準差好遠

mata 係操作跟唔上, 出MATA 會立即爆線

唯一果贏波係clid 神開正面打rng 必贏

引到morda開大落佢到真係關鍵

放多隻潘森都敢呀SKT

團戰一定輸

做乜唔直接走咁on9

我覺得係寶藍小氣姐⋯⋯
一齊係LPL又係SUP預左有比較

cg屌返fnc

如果cg真係偷到fnc一場
食屎狗會點喊

bwipo fnc letme 夠撚晒廢

Fiesta

fncgaren 送分流

fnc廢能到

點解fnc可以仲鳩過cg

141？

fnc 做緊乜

大快活

1/4/1

fnc做緊乜撚嘢

FNC
C組3組1-1
痴撚線

兩隊試陣試到咁

bwipo送撚到

原來仲有人廢過HUNI

bwipo

似放棄

ban左狗隻xayah仲有有咩可以用

嗶寶食撚哂屎

聞到大快活0-6既味道……

bwipo玩緊ng咁

其實好耐冇見過RNG有呢個狀態
我本來預計係被屌打

個個估SKT FNC出線
點知殺個Bwipo出黎

bwipo 做乜春

仆街 我仲放左大快活小組第2

睇定d先

大快活食咗屎咁款

就咁睇大快活好似最廢

bwipo廢到

等輸喇屌你老母 咩撚野組合黎

CG 要贏絕對唔可以拖

屌你老尾四條老野要個中路新人舉重 食屎啦

clid之前係lspl同MING最FD

skt 其實都唔係咁勁，壓制到faker 就好大機會贏

FNC 間接送RNG 第2名出線

我睇梗世界賽黎??
點解可以錯漏百出

依兩隊俾我大G2 15分鐘平推

咁都唔勁SKT呢排狀態回勇得好勁

咁大口氣

Huni 真carry

下其實faker今場開頭打得一般
khan clid carry起成隊

左邊係速龍狗沖
右邊係手足對峙陣

連broxh 都咁撚廢，fnc 真係搞乜

skt冇咗以前個種絕對性嘅壓制力

冷氣凍

岩岩果場係,呢場

fnc如果呢場都輸
打rng重夠唔夠膽pick蓋貓

見到PLAYOFF 俾自己屌打既SPY 抽得好過自己咁多
而家玩攪炒 出力送CG出線

FNC 場場玩埋D無腦組合都唔夠打 算數啦

但係teddy 明顯不在狀態, 今場隻ez D Q技無中過.

呢場真係55波嚟㗎咋喎

不如話effort發揮得差呢場下路真係發揮麻麻地

CG 12 plate

Garen同Yummi有咩勁 好耐冇玩 想請教下

broxah既李星無咩料到

食屎狗未打都知自己傳統ADC一定會比UZI比下去
一定會玩非ADC同UZI博,但只會比機會UZI肥到突破天際

大家點睇下場tl對ig?

頭先clid mvp?

笑死fnc

嘩

貓

所以我咪話好耐冇見過RNG可以打到呢個狀態

支持impact

Fnc

CG好勁

又話eu好撚勁既

頂..FNC都估錯??

啱啦，唔好拖

in大清we trust

食屎狗個CAM影到佢打到懷疑人生咁

可以開始討論下場?
c組真係2個層次
skt同rng 唔係skt同rng

睇個勢 fnc小組就收皮

大快活想學S7 EDG咁玩同一隻英輸3場?

又坦又行得快又有傷又控到場既19野
不過隻貓NERF左好多

咁鐘意蓋倫貓

TL幾大機會 IG好似仲係出新打野

bwipo廢足2日

IG 神經刀 估唔到

投啦不如 我睇下場好過

大快活發生咩事

Fnc黎搞笑

食屎狗玩返正常adc好過
靠你踢走支那G 真係

支持我大美帝

串到禁錯金人BM

都幾多失誤

係勁但未必世一隊認真黑馬我睇好grf

broxah廢d 行街行兩日

佢根本就廢
要依件垃圾 唔要大賽buff既so牙屎真係搞笑

最撚好笑係唔搵新上路

fnc係唔係忘記左佢果組有skt同rng??
死要玩埋garen+yumi

想J IU

hea打算啦 唔通可以拉到RNG SKT落馬咩

打速龍陣一定要拉打唔可以對峙
同埋要捉落單

cg機會大d

cg snowball唔到落去就陷家産了

effort都差 勾中左肥狗幾多下
今場teddy招Q中到機械人既話機械人根本企唔到最前

兩隻ad快啲出qss 後期都未必輸

咁睇Cody done唔算廢

HUNI上腦 FNC有機了

Huni 真係冇腦架

點解閪貓成日趺出黎比人殺先

fnc靠晒huni 啦

點樣係有shen嘅akali面前生存

起碼叫穩打掛

無啦 cg d拉扯廢到

CG 個mid laner ulti 究竟有冇中過？

每次EU VS NA 都係CHATROOM最好睇

huni飲水思源

NA

但最後係佢bd令到end game

打撚到出年

今場同上場 真係好大分別

連續三年
Cosplayer 大清 Cody done岀world
但之前岀到黎 得c9有板有眼
其他得啖笑

呢兩隊都係垃圾

秒貓

貓咪又刷輸出

最尾團隊call
clid 中路唯一贏嗰波團同搶第3條火龍好關鍵

FAKER職業生涯裡用過10次卡牌 戰績為9W1L
上一次用是在2016年LCK春季賽

好緊張

huni 澎漲了

下場啦

codydone

cody sun呢下幾柒下

NA WHY SO QUIET LULW

呢下反打

無人記得隻貓會有大

code sun廢撚到

FNC等你後期鳩開跟住反打就贏

好似打假咁 廢到

咁輸個場係邊場

隻閪貓開始痛
cg

球女完全唔痛

cg外卡級數, 係咁上下啦

cody sun心諗 如果huni唔鳩學faker簡trist 簡返隻正常tank咪好

條貓一q500血
重問點解pick 蓋貓

人嘅問題

貓真係幾撚屈

cg個陣兩隻ad點揾位打

其實想問邊度玩garen+yuumi先

食屎狗用傳統adc咁肯沖可能有一冠

2015年輸俾CJ

EU FNC 佢地玩先

比賽嘅話好似就係fnc

pick隻炮娘唔去分推
成日喺度抱團都唔知玩緊乜撚

連開garen比人反打打爆幾次

CG以為自己SKT咩放貓
呢d陣你撚玩到咩笑死

Faker同huni個隻真係差好遠

唔準你咁講huni

係咪buff左？點解冇啦啦又興返

cg 無tank全遠攻點穩定輸出

食屎狗瘋狂比巴德大中

次次團戰都係咁開 都係輸

貓仲可以 但蓋貓廢左好多

唔知點解見親huni打都燥燥地

一個可以雷死神
一個carry全隊

21k傷，咩料

21551

即刻聽你講

閪貓咁就打左2萬

fnc huni

但無坦俾貓Q 貓都係無用

食屎狗完全係坐騎

CG 啲version 差到一個點

貓痛到

仲toxic過以前nidalee

個名點黎

今場分分鐘又最高輸出

慎好似坦到on9

依家已經高過其他差唔多成倍

原理同揀希維爾淨係用黎開r一樣

Rekkles個樣頹到仆街
明明adc但係場場都玩garen
仲要呢隻無腦到仆街
打到想訓著咁

貓d裝勁到

依條問題係咪每年world都問一次

純粹係25狗嘅加強版

CG隻AD其實幾廢

想知外國網係咪有得賭錢?

傷害仲係勁高但緩速留人既效率低左好多

有得躺贏不知幾爽

對面2隻ad 又打唔到優勢

ap 又得球女

反甲蘭頓 出埋石像 就硬過我碌撚

愛里點解係臭雞

sor囉...

FNC入面
REKKLES你個KDA BITCH同我沖上去得架喇
REKKLES:係

真 佢睇落好眼瞓

事實來，冇點解
正如你問點解佢係男人一樣

huni bd算啦
廢撚到

剩係向前行同埋避CC
佢都無咩野好做

fnc咁都淆 食到喎應該

原定10點到大師兄果場

兩隊垃圾唔好再拖ok?

CG慢性自殺流

FF啦

咁想佢比akali單殺

打緊乜春

今場真係俾huni送走

r膠撚春袋

都唔需要比你有機會搶龍come back

同上場咁好遠

燈

好撚悶 一d都唔精彩

lira 比我想象中勁

私心想大師兄贏
但應該無咩可能

幾時先到12點

Rekkles 實好想似尋晚dl咁make play

巴德同路西恩做咩鳩係6鳥位

打緊aram咁

上場太好睇, 呢場就訓著

你又知無可能
impact睇落唔差

大師兄對ig 55開
ig廢左好多 除左ts

x2

佢邊敢向前飛

GG

gg

fnc真係靠個中路carry

依個閪陣拖到後期真係無解

快啲完場啦

10分鐘前睇個陣就知CG 5打5輸硬

隻貓一q一千

Fnc爆塔好慢

打爆ig

屍G仲要主動開龍

Huni 唔出armor pen

Ad位既夢 all in or nothing

隻球女廢撚到

一隻阿卡利打5個

球女招大...

本書24

Cg mid laner 又miss ulti

唉cg

肥閪最忌有自信

mvp fnc huni

球女招大

faker >>>>>>>>>huni +Cody done
兩隻垃圾AD

大好形勢都可以輸，外卡真係外卡

rng會唔會慌?
ban貓?

cg 0-6

25層 貓咪

huni咁鍾意拎adc打top

cg中路隻球女分分鐘廢過西門個隻

乜肥閪仲喺 FNC 咩

CG真係垃9圾
睇黎TSM真係收左唔少錢

你唔記得佢老鼠神flash

炮娘打上路係勁

肥仔個笑容
真心酸

肥晒仲笑

睇到好燥呀 場場都冇撚用咁

但嗶寶個態真係太撚屎 點打RNG

huni又要換隊lu

肥西同件中路輸得咁柒都仲笑得出

玩返藍寶算啦

huni咁撚開心？

Make america great again

NA真係得TL有心打

huni 仲有面笑

唔係輸佢既 cg下路兩隻好難入團戰 , 加上球女唔爭氣

睇黎呢組SKT RNG出硬

永遠都係靠中路carry

TL 打 IG 啦

今次RN支個上路都唔係黎送頭
叫做打得有板有眼

Faker play off到依家，15場用左10隻英

我屌

40.3k ......

心諗︰唔係我最雷，唔緊要啦

置頂
REKKLES=食屎狗罪狀:
1. S4見到ALL勁之後轉隊,點知比成班人屌保KDA,見到FNC MSI同SKT打到GAME5就返左去
2. S7WC自己累輸全隊之後係到做戲,GAME3 打最好係SOAZ但係做到好似靠自己咁
3. 做戲時中國女FAN屎好落答 立即放話中國FANS好親切好熱情想去LPL打 不過無任何隊伍理
4. 今次MSI AD排名排自己係第3AD,點知最尾保KDA保到仲廢過越南AD
5. S8MSI剩係識保KDA令到下路例牌輸線,連越南仔都唔夠抽,累輸今次表現最強中路caps

[/quote]

佢想跟埋出去鞠躬

狼行不嬲唔差

好想快d 睇griffin 對g 2

冇睇成年 男人婆正左咁多既

你真識食

經典重溫

終於到大清出場

呢幾日佢都重感冒，Broxah 都係啱啱尋日先好返

想比佢含

NA小強C9都未出場

點解

靜靜地... .gif

又搞鳩佢?

Agger 今晚個造型 我屌

想燈？

個interviewer幾正

點知比人3-1

睇wolf真係好好笑

今日唔好同我爭

漏左

好期待g2打grf

ig又要俾大清屠

膚淺青頭毒撚先鍾意sjokz
食慣女既緊係屌Froskurinn

識食

TL wins
IG wins

其實佢好多ad都好勁

死全家啦馬份

Ig呢啲過氣隊伍唔好阻我大清今年封王啦

FAKER女神都敢攬

又唔好咁老定，雖然我都睇好TL

咪燈

成隊養肥一隻
結果人地唔同你打

法國妹夠後生

想問xmithe而家咩tier 印象中佢成日空大無咩作為咁

laure

MAKE AMERICA GREAT AGAIN

TL
IG 支那隊，不了

IG尋日AHQ咁廢都打得咁辛苦

BAN所有平A AD+EZ應該OK

Rng 不嬲4保1

ahq有冇機會偷到dwg一場

呢個咪問題lo

唔好燈大清OK? 唔想ig贏

蝗隊IG準備重現MSI 俾 TL 炒

汎？

最多na第2
我覺得sven勁過佢

後面幾時多左隻

食左xmithe家姐係幾勁

覺得fnc會攞到rng1場

點解bjergsen唔搵過隊 好耐冇係world見佢

屌海燈你真係咁憎大清咩

faker精通全英雄除左吸血鬼玩親都輸咁濟

中國人ROOKIE

卡碼

屌 3件垃圾CASTER

我覺得計今年na top3都未必有

First ban jarven
賓仔唔使玩

最鍾意大清喎，心願係佢返TSM，不過冇可能

好似續左約了

G持fnc

咁你覺得邊件好過佢

impact個頭幾型

唔撚係呀

大清Time

YASUO + GRAGAS BOT?

卡碼咪s9宣傳片入面faker既夢魔
我又覺得佢玩得唔差既，但真係晒左faker既實力，變左打輔助咁
faker最勁真係機動力極高既支援性中單
今場tf/之前galio真係有排j

TS/ROOKIE玩akali都爽

TSM

因為TSM點輸都唔會有人屌BJ神
但換哂所有人TSM都係咁就知係咩問題啦

fid

仲有當年隻xerath

Faker 啲觀念同call勁到

FAKER 係GP 同血鬼我覺得玩得麻麻

炸彈人好似都係玩親都輸

Fiddlestick

yauso?

你懷疑大清？

你懷疑世一support?

今場唔樂觀

Karma

ts血鬼

Tl依個陣咁搏

GG TS vla

impact打贏哂兩隻血鬼既話就正

TheShy教Nuguri打機

\USA/\USA/\USA/\USA/\USA/\USA/\USA/\USA/\USA/\USA/\USA/\USA/\USA/\USA/\USA/\USA/\USA/\USA/\USA/

Theshy血鬼，TL頂唔頂到

佢犽宿唔差既，但用唔到faker既長處，會變左普通一線中單

兩隻世一

有大清

串撚到

唔好睇小Impact

NRGUR係前期你點GANK佢阻佢發育 佢後期都肥得起
TS我覺得係隻英冇前期弱勢

你講撚完就難講

我睇好tl呀

theshy好神經刀，troll起上黎真係無止境

\USA/\USA/\USA/\USA/

唉我屌你老母海燈

impact 被動技要發動

GP e起手

海心又黎料

大清既炮娘唔錯wo

impact真係唔放過任何機會

Theshy咪好少帶偷錢

係nuguri乜柒都帶

TL Vayne skin等緊

jackeylove今日幾令囝

究竟賓仔勁係邊
次次覺得佢好廢但又贏到,但又好似無咩操作

垃言

Leyan

係未clg果個

CoreJJ

出返綠帽寧啦

IG呢個野輔

打ig要咩操作

yes

一陣咁廢

一樣*

點解會敢越塔

帽咗

防守型JG 保到大家拖後期

個新仔JG跟唔上上年IG d痴線血皮dive打法

Rookie 壓緊20 cs

見親佢都輸得好慘

評述係話baolan未 TANK 到塔LEYAN就上左, 應該係操作問題

大清有講過佢係靠食腦
一個勁既JG唔係操作幾勁 而係點樣同隊友聯動

大清take my energy

前期都壓唔到CS不如del game

大清!!!

中路兵數差貢多

舒服

農夫TS

反擊，TL輸我去裸跑！

佢唔送頭都算幾勁
周不時都算gank到

na其他JG太唔掂
仲有件memeo
但係隊野

好撚勁喎係團戰操作廢

屌

Bengi ambition 都係成功例子

Peanut blank都算係操作型

blank操作型?

對隻勁既fid都幾可怕

咁clid呢

troll作型

both啦
tarzan都算

BLANK

兩者都算有 不過偏操作

你咁講又好似係

Blank係掘礦型喎

但咁多年嚟，NA幾乎邊隊有xmithie 就有世界賽打 贏game 就得

大ching

DL準備carry

coreJJ 真係世一sup

大清堀起

tl勁過琴日好多

corejj

IG廢左好多

搓袋打吸血鬼好似好有心得咁

法國佬係到嗌乜？

佢出道打graves 同 khazix kindred都幾勁

TL條下路完爆IG

全盛meteo就勁到癲
依家回哂塘啦
賓仔已經係NA入面最好既選擇黎

風起

TS 出山輕鬆屌打

賓仔咁樣送頭送龍

仲有svenskeren

其實酒桶做咩唔考慮出坦

svenskeren ?

中嬴40兵...

DL唔好炒車
應該穩贏

正常啦
佢唔帶黃色嗰個

點都未至於穩贏牙

64

chatroom好多人spam 64

真心危
ts血鬼後期

TL成班最老既老人打IG成班最後生

你估係上場遠程打近攻咩

描述而家嗰表現咋

213, 213 > 012, 013

上+中路 用兩個大清兵wtf

經驗>年齡

心態都會影響既

最後生唔係GRF同DWG咩

冠軍數

靚。。。。

好clean

baolan 7lv

shy哥

TS開波

後期ts血鬼
真係大炸彈

TOP DIE

不過impact都好勁

閃錯位
應該閃冇眼嗰個草

你老未仲有大清頂住

如果gp早d開大會唔會贏到

the shy始終都係勁啲

THESHY

火炮避桶

theshy都仲後生過nuguri
leyan今年7月先17歲
JKL就18歲

世一top

TL頂住啊，唔想支那贏

theshy 勁到

賓仔差d走到

賓仔咁都呃到一個閃

賓仔c 估唔到

賓仔今日唔錯喎

the shy真係好撚勁

jkl最後

JKL招R靚到但最後無啦啦翻去送

jkl避akali果下型撚到

後生真好

賓仔

IG啲韓國佬真係好撚勁

賓仔食左藥?

低估左酒桶

大清又可以留番個閃

係喎
nuguri大幾個月
我以為nuguri好撚細

最後番去比賓仔殺柒番哂

隻草人好似無撚用咁

你幾耐冇睇比賽

大陸狗又要靠兩個韓國仔carry

TL開成咁，咁都打得返和

嘩呢下tp

呢個真

唔怪得theshy唔鍾意nuguri個打法
唔似nuguri咁偷偷摸摸咁偷錢
theshy正面當哂TL成隊係炮兵咁發肓

冇計
支那冇晒人才

屌你老母

實力差距

rng世一ad ig世一top skt世一mid 有冇其他

theshy全場最高級

咩營運嚟

skt世一jg

比我食埋藍

點解TL冇意識即刻推中

Impact個膠tp

G2五路世一